成班on9望住好似沙士後嘅經濟反彈

步入四月啦，但越嚟越嚴重呀，班人訓醒未，歷史通常係衰嘢先會重複

袁國勇都出聲啦，大件事啦

樓價繼續gogogo 驚西

首先要捱得過，再講其他。唔死再算

完左就自然反彈

樓豬咩時期都係窮撚

大量債務違約 跟住就金融危機

支持拆關, 大陸人來港消費

樓都未爆

未來14天係防疫關鍵

經濟可以反彈既原因係咩？
要賣多次港？

講真5眼集團計埋可能已經有百幾萬人中招
咁多人感染到時又變種疫苗都唔掂

樓主覺得唔會有完結既一日？

冇

最好啦！

正股驚閪

你想賣都首先要支那仲有錢買

就算疫情唔會完，但人嘅恐慌情緒只係短暫反應，當過左一段時間就會習以為常繼續番日常生活，你以為今次係人類史上第一次病毒大爆發咩

間接識幾個逆市買樓
雖然係因為結婚，但呢個時勢心急買樓...

多謝外遊手足